大學分組

你地會簡friend 定做野叻既人? 因為唔預frd一組又驚會反面

唔係幾做得野既frd 正評
做得野既但唔岩傾 負評

同fd part pro 慘過食屎
佢freeride你/累隊友 你屌又唔係 唔屌又唔係
最緊要係grade 姐 啱傾都係其次